［17:15 直播］ 港台視點31 「 民主派去 或 留 ？」 黃毓民 vs 李卓人

越洋請蕭生啦

癲狗日報：猶記得二零零三年六四燭光晚會，黃毓民自告奮勇，要求上台呼籲港人七一上街反對二十三條。此事須徴得司徒華批准。他要求毓民保證不在發言中要求泛民總辭才放行。

支聯會同泛民一直睇小香港人，佢地驚香港人覺醒

留名
睇毓民撚狗

泛登仔：仆街毓民連肥佬黎、燒山、林夕都收買埋變共諜

毓民支持韓國瑜之後，佢仲有咩可信力

燒生 同 世7 好d

推
開波未

facebook未有既

仁哥咁睇唔開

仁哥 : 無論大家立場係點 , 一定要不分化不割蓆 !

咁快爆seed

鍾劍華: Who care me

好似D小組討論膠開場話自己好理性咁

李卓人好樣衰
狡辯
無賴

開波了

屌撚到

一開波已經激戰，其實 去同留 都係55波。
但留既原因真係太on9， 唔可以再呃人，根本冇野守到， 留既要make noise 要係慢必 heidi 智勇，呢d 對得住個留字

李卓人: 議員去到前線頂住d BoBo

咪嚟嚟去去得嗰幾個....

毓民個罩好貼

老屎忽數當年

教主好野

教主

毓民講既野係啱， 泛民冇說服人支持佢留既理據

教主無屌錯
李卓人支持修改議事規則
千古罪人

內會+國歌法又點解釋?

國歌法你阻到咩 呀人哥
仆街啦屌

繼續因人廢言
係駁就駁論點啦

大家公投
西瓜靠大邊囉
無論咩結果都接受

而家係邊個唔肯公投

一係就走
一係就話97時應該留臨立會

碌撚=人血九大鬼
仲有人信佢？

只問立場、不問是非

雖然屌得冇錯，但私怨味依然好重

熱狗黃碌撚諗住屌泛民博支持？

收皮啦！

李卓仁食人血鏝頭食到以為人血鏝頭係正常？
仲要犧牲手足？cls

其實看守議會有得諗喎

好老實講，熱狗從來都係同黃圈對立。今日無論如何都冇可能仲撐碌撚

當然 有第三條路 從來都唔係得走同留

Agger

係 值得探討
不過班泛民點睇又係另一回事

熱狗同yuman都叫同路咩仲

PUSH

不能同意更多

佢只係共產黨plan B，走嘅路線唔同啲姐

佢屌鄭松泰係閪人 咁即係點?

上面條柒頭繼續因人廢言

屌佢，叫佢傾吓唔接受委任之後，立法會毫無抵抗力之下應該點，佢又話唔係佢地三個傾

【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

其實將個波dump返比政府，逼政府一定要DQ哂呢班接受看守既議員

又熱狗

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

解咩釋，一句人大就收你皮啦

一早反左面啦柒頭

估唔到連燈仲有咁多熱狗
狗主放飯啦????

所以咪講 ， 把口講擋住惡法唔係理據黎， 你承諾自己會變做慢必 heidi 智勇 呢d 先係理據， 係人都知點都唔夠共產黨鬥， 但唔係禁個反對制 然後開個記招就算。 惡歌法其實好大鑊， 只不過比反送中蓋過咗。 議會戰線係惡歌法一役係輸咗

一日熱狗一世熱狗啊
叫狗主放你番屋企啦

咁留班人守住有咩意思?

泛民一樣有人工拎喎不過看守議會最多都係得投票個一下，中間論述好難由人地把口代初選個班講出黎

李卓人完全無法還擊

話毓民係熱狗嗰班訓咗幾耐？

老泛民有幾時還擊過?

中共一話唔俾你玩就把把聲搞掂你內會啦，仲未瞓醒攞嚟claim功勞，中共任你玩大半年咋

咪又熱狗一隻
淨係識得廢
係熱狗先吹奏得落

課左金未?

所以根本就係無意思，泛民仲係想食返over my dead body呢條水

我係問班泛狗

有嘅咁樣同佢地講

而家碌撚屌鳩泛民關信唔信佢咩事

毓民我以前好支持佢

而家...佢算把啦

527對泛民好撚反感
出面拉幾百人
我知有連登巴絲俾狗咬左
佢地仲在立法會辯論
論乜77777野？

而家都仲有人話佢係熱狗

一睇就知教主口技贏梗la

碌撚係香港仲有咩政治朋友

不為團結而相同
因相同而團結

毓民都熱狗

屌毓民個啲通常得2個POINT

1.話佢國民黨支持者
2.日撚日屌泛民

靜靜雞同大家講，毓民仲係社民連

販民真係好鍾意玩捆綁
綁仲成個反港共陣營

聽下人地講咩先講野啦

好心你地用論點反駁人啦
駁唔到就話人熱狗共產黨
連登討論質素

護泛民嘅得一句

唔好分化

又話講粗口既

屌你老母閪 2020年8月都仲有人講毓民係熱狗 你死撚左去算啦

收錢
個仔點點點

仲係人民力量添

重有個政治老人 永遠反駁唔到論點

講左次仆街了

毓民比人話去共產黨PLAN B 笑撚到我

8年立法會點樣屌共產黨同政府全部訓撚左?

泛民係唔爭氣 今次真係抵罵

不過又唔代表罵佢既人一定好

轆撚自從選唔入之後 就全力叫人唔好選
自己帶出山既熱狗都同佢背道而馳啦

連登仔真係好撚弱智

泛民點止今次

講左一句 趴街再仆街

時空唔同我覺得唔係問題， 事實證明當年唔洗總辭都達到目標。你唔好斷章取義

好似Solomon咁用視像

好撚on9
人哥仲講咩泛民拖到逃犯條例
大佬今日仲係2019年咩
個陣選主席拖時間
依家拖到咩
個陣圍到石禮謙
依家係圍到李慧琼咩
成排保安係到
咁你拖唔到圍唔到就咪鳩up啦

講到個仔都死埋都仲講緊

佢支持韓國魚係佢既立場，大家可以唔同意，而唔係因爲佢支持過韓國魚就代表佢講既野係廢

但屌泛民有邊次係屌錯，有冇人答到
班泛民泛粉最叻就係抹黑

仲話毓民係熱狗個班人係咪昏迷咗4年

正確

最近睇教主yt得翻啲藍絲留言

更多人唔信泛民

咁快就辯論完
其實毓民觀點都係踩場個d

無用就唔好留啦
加速制裁好過，好似柬埔寨

當年呢條撚樣有份支持收緊議事規則
下放趕人權力，仲今時今日仲好意思問人做過啲咩

如果你有睇live 就見到李卓人係駁唔到， 純粹以事論事

其實件光頭佬有啲嘢冇講錯
只不過係啲人見到國民黨就屌左先咁解
唔好唔記得人哋嗰套法律仲係中華民國法律黎

支持人哥

泛民會扮睇唔到，唔記得

毓民都熱狗

你知唔知班熱狗叫佢老而不？

咁仲入去做乜鳩？反正咩都做唔到

佢哋有個諗法就係一定搵啲野搞下

就算唔適合做都要夾硬做，呢個係佢哋其中一個point去支持接受委任

但其實冇諗過係可以接受呢一刻係冇乜嘢做

狗主

阿姐絲打，我都已經直接無視呢d 無質素、純抹黑的comments。希望大家focus 返去有建設性的討論

做幾多嘢都幫唔到你補呢隻支持惡法嘅錯

當年議事規則委員會主席係毓民坐 之後襯毓民辭職補選真空期 李卓人做左主席 跟手飯民修改議事規則 可以喺細會度趕人離場

碌撚憑乜閪代表議會抗爭派立場? 錯撚哂
碌返去熱普城蟲泰永續基本法罷撚就

其實連最惡的國安法都過埋(仲要唔洗經立會) ，完全唔理解人哥點解仲覺得要守住立法會

頂條撚咩
第一，班販民廢柴根本得一兩個係上前線
第二，依家班狗根本唔理係咪議員照打照拉

猶記得二零零三年六四燭光晚會
要求毓民保證不在發言中要求泛民總辭才放行。

黃毓民真係一路走來始終如一

老老實實，而家港共真係跟足程序過惡法
你班人回班接受委任都阻唔到啦

乜撚野係黃圈？梁天琦計唔計埋入去架咁

飯民，你哋既job就係幫手加速制裁

頭先人哥講左一句， 如果議會線都唔做， 仲可以做咩 突然覺得佢係真心相信，議會線之外，佢地就乜野都做唔到，可能因為佢地畢生做議員，唔了解做素人都可以做到好多野， 就好似攬炒巴團隊咁。過去一年太多例子話俾我地知，素人都可以好有影響力。

泛民呢班咪又係韓國瑜咁上下質素

熱狗

人血饅頭 李卓人

咁多年前架野，有咩好講同埋毓民淨係識得叫人總辭，咩情況下都係叫人總辭

其實你哋悶唔悶? 每次都係用熱普城呢3個字去老屈毓民
毓民同熱狗陳雲反咗面9世啦
想老屈都俾啲新意啦

燒山袁爸爸肥佬黎林夕都排緊隊加入熱狗，世柒可唔可以出黎評下理

好撚低質 蕭生高質好多

而家鬥大聲2邊屌以前d野有咩用

蕭生分析永遠都係將來性

你out左 最新講法係毓民出錢收買腦燒

佢今次有叫你總辭咩

叫人總辭點都好過叫人入錢嘅咁

腦燒同林夕收哂教主錢，去寶島做韓國瑜食客上賓，暗搞大台推翻香港民主派

泛登仔係咁上下質素啦
因人廢言
抹黑最在行

2017年個陣熱狗因爲毓民唔肯俾錢資助班畜生已經清算咗毓民啦
同埋黃毓民不嬲都係主張全民制憲唔係永瀆基本法

一講到黃毓民啲人變撚哂小粉紅

講埋 你民主黨主席朝志偉早排先喺d100講毓民係先知呀

毓民當年出去主席台 你飯民重喺位投票咋

612係市民自發咋
屌佢老母 冼手足而家仲係入面坐緊呀 仆街

毓民燒山大和解

之後仲出埋聲明割蓆

教主重邊忽熱狗呀大哥

躝啦老泛民
無恥之徒

見到全場得佢一個衝出去，成班販泛仲坐係到睇真係好慘
仲要俾佢地抹黑左咁多年

繼續因人廢言然後圍爐啦

唔係唔了解素人做到野
而係要曲線佢地「議員」身份
姐係隱喻緊要永續社運

毓民好趕客 屌票屌到選輸

03年就「咁多年前」
李卓人條撚樣89年叫到而家又算唔算「好多年」

如果佢唔係幫幾條仆街拉票
點會輸

屌咩票姐 咪講左自己努力不夠

我發現你盲反到極致

慢必今日話唔接受「委任」
姐係慢必都係熱狗

重有朱凱迪

佢咁既態度討論 咪屌到選輸

學下人蕭生咁 簡單清晰直接

宜家熱狗鄭蟲太話要同泛民甘苦與共，一齊延任留守議會牙

d態度語氣同之前有西分別咩

慢必：認熱狗嘅係熱狗，唔認係熱狗嘅更加係熱狗
所以慢必根本一直都係熱狗一定係收左碌撚錢埋泛狗堆

選輸咪選輸，又冇話出番黎同班後生爭食，好過班泛民化石唔認丫

有point就駁啦，駁唔倒就淨係識講態度呀柒頭

左膠格 唔討論論點死去討論態度

人血十大鬼

態度語氣 你所謂既差 會改變左事實變唔係事實？

自己聽燒山啦 人地出晒片又唔去聽 起到問

條友燒山打手，借踩碌撚吹奏燒山

腦燒同毓民立場一撚樣喎

毓民粉仲唔明

點解大家都支持辭職

點解蕭生形象好咁多

同立場唔改善態度 一樣趕客

宜家加埋袁爸爸肥佬黎林夕燒山，數數下都變人血十四門徒

係立場一樣 但6撚好撚趕客

佢個網台愈搞愈少人聽

老實講 我覺得燒山講留番4個被dq議員喺議會
民一個表態真係可以討論下
起碼係一個表態先

泛粉抹黑注意

外人唔知咩事

一睇6撚就咁嘈

點有人有興趣聽埋落去

燒生就唔同 笑笑口 簡單直接清晰

抹黑其他光譜嘅人
泛粉成日做

你望下上面幾多人因為毓民曾經組熱普城同撐韓國魚而因人廢言
根本唔係形唔形象問題
當年佢捐五區總辭 飯民又係言佢分化撚

我叫你去駁呀撚樣，冇燒山既話你就唔撚識講野架拿

關咩事 蕭生就同飯民不和啦

人地冇人身攻擊 慢慢講道理

贏撚晒就算 唔追擊人

6撚太唔識做人啦

駁咩 我都支持唔留任喎

係講緊6撚態度好柒

咪同佢嘈啦，出晒名on9仔嚟

頭先佢人身攻擊左李卓人啲乜？毓民無講道理咩頭先？
同埋每個人唔同風格 我唔明有咩問題

泛民走出嚟攞光環

新會然？
呢到不嬲駁唔到就屈熱狗架啦

利申被熱狗

連登有兩大主張
你屌omdb就係五毛
你唔撐聞主派就係熱狗

唔關可以與否嘅事，支聯會想阻止人思考，當有人提出可意見同見解，其他人會分析同思考，當時係唔畀人提出意見，因為佢地驚市民發現原來有呢個option，然後成為主流民意，所以佢地要阻止，唔畀毓民提出呢個option

對住李卓人咁好態度把撚呀，唔屌佢老母算俾面啦

痴線 走去屌人態度 第一日識毓民咁
人地以前要駛都喪屌架啦
而家無包袱唔屌多兩句等幾時

李卓人真係好撚on9
一唔夠人講就問人「錦鋰有咩高見」
一俾人講中痛處就問人「過去一年你做過咩」

毓民同熱狗反咗面啦,你肯定無聽踩埸

講到手足命 只係工具

佢地就袋袋平安

仲支持呢d人渣都唔係同路人

幾多手足流左幾多血 淚

根本唔係呢班人可以相提並論

和平理性 非暴力 無粗口就係咁來

佢講到佢地飯民守住議會 拉死左逃犯條例

屌你柒撚到咁就好心縮返入你老母個閪度唔好出嚟獻世啦
毓民係熱狗都講得出笑撚死人咩

全部人有眼睇

根本果陣 泛民一如之前

做下樣 過左就算 繼續wfc

邊個沖邊個就係鬼

而家講到係大家兄弟爬山

信都On9

共同守住十萬人工齊上齊落

如果佢地講 守住十萬人工 我反而欣賞佢地呀

和理非非

有無咁撚柒呀ching

果陣泛民 四方西 呢d撚人成日話和理非
講到好高尚

而家d人又集體失憶

泛民頂到惡法 香港人一開始就唔需要上街 有咩大事一係缺席一係棄權 依家仲要接受中共委任 我真係想知佢哋有幾想香港民主 定係為咗自己層未供完嘅樓而入立法會 啲留任原因無一個信服到市民 只係比藉口自己繼續收人工拎光環

唔信都信左咁多年啦
當年入人聯辦 到而家直頭篡改歷史話佢地議會抗爭拉死左逃犯條例都得
你叫人點信得過班人

每逢選舉都一定有販粉出黎洗地

咁咪抵死囉
鬼叫佢痴埋熱狗
永續左基本法未呀

冇錯

泛民接受中共委任
仲有咩可信力

洗地 我覺得無問題
問題係點解咁多人重要信
正如民建聯派野 你可以攞完唔投佢姐 點解唔可以用落飯民度

泛民講來講去得一招
之前係雖然無用咩。 但你唔選我咪益左對家

而家就算你唔做 都唔會益對家
就變左 比我留係度 同佢對抗

究竟你仲支持佢 係咪弱智

仆街死啦李卓人 又話咩議員都有刑事案 你搵手足暴動個啲點撚樣比呀？ 仲有你班撚樣個個月十皮 大把受緊嘅人乜鳩都冇呀

仲話反送中有議會抗爭阻到 你夠撚票咩仆街 唔係69夜晚 612 市民出黎反 過撚柒咗啦

毓民叫五區公投 全民制憲呀
熱狗先係永續基本法呀

傻閪死返入你老母個閪到做下research先啦

抹黑人前都做下功課先啦
衝出黎柒

垃圾泛粉啲反駁永遠黎黎去去都係個幾篤屁

熱狗留任,留任既先似熱狗囉

你件泛民垃圾
對人唔對事

燒生都有得吹奏

好心啦
作為政治講者
推論既全部都唔中
俾人笑燈神

做乜鳩上面啲留言話毓民係熱狗

港台真係好貼

無野駁到咪屈熱狗
慣晒啦

大把傻仔聽喇,估乜錯乜

屌天琦契弟呢

我馬上google揾下資料
黃毓民 2008年開始做立法會議員

熱血公民2012年頭成立
創辦人為黃洋達 陳秀慧等人

屌你老母老泛民仲話自己可以頂住議會,你地搵次齊人開會先喇,屌你老母閪

支持韓國瑜呢

分化民主派呢？

你地唔好成日都係咁啦

真團結又點分化

嘩
五毛嚟㗎喎你
明明係共諜都要兜

睇到好尷尬，2018補選李卓人話馮檢基加入臨立會1.0，今日佢自己贊成入臨立會2.0

泛毛護航會同你講齊人都阻唔到又洗撚齊

黑人問號
你噏乜

泛毛啋你都憨鳩
佢地唔鍾意GE人講左太陽東邊升起
咁太陽就會變左由西邊升起架啦

最明顯係匪歌法都唔投票,都唔知佢哋守咩.守住個議席就當抗爭.

算喇依家仲支持得泛民嘅都無乜智商可言
依家班垃圾泛民為左十萬人工死諗藉口要留係到,食相肉酸到

頂到㗎，入到去立法會一齊 rap 「陳茂波 劏房波」、「大口狗 遺臭萬年」咁就可用念力抗共

仁哥話啟臭水都掉埋喇,同埋依家做議員比人告架
屌你老母講得出口個下先好野

掟臭水嘅朱凱迪話杯葛臨立會喎

咁你咪繼續番去奶番你班泛狗大佬鞋底囉傻撚
捐撚咗錢未呀

但佢重叫自己做民主派
連政見都要歸邊 算咩民主

人黎 幫我泛狗大佬奶下鞋底
咩話你唔鐘意奶? 哦 你五毛分化熱狗PR打手

黃皮藍心你識條春咩
雖然我都唔識

成個反送中運動你地泛民付出過啲咩？！
仆你個街當哂自己功勞痴燃線吊你老母！
你啲議員企喺黑警同手足中間咋你地有燃沖過呀！
仆你個街越聽越嬲垃圾泛民！入建制派啦仆街！

做和事佬咋！沖都冇沖過呀吊老未！

仲記得OMDB比記者屌

人身攻擊有咩用
聽下人哋講咩先啦盲毛
歷史會證明毓民係啱嘅

講有漏咗呢度班垃圾泛粉冷氣軍師呀
屌你班柒頭皮老母學人講分化?最撚鐘意分化咪你地囉

條友short short地 做政治做咩要朋友
去聯誼咩

跟住就有好多盲毛只問立場不問是非咁話人分化

好似果d咩小麗老母 變來變去 痴來痴去
識朋友 先叫好？

仁哥 同佢一家親 撈撈埋埋咁多年都搵夠

而家扮傻仔 博拎光環

黃 一句 改議事規則都收皮

真係好核突 仲敢出來獻世

佢講咁多野都係想幫佢D FD說服大眾
議會仲有用,令佢地仲可以每個月UN NUN腳有10皮

你有冇試過反抗不合理的上司？
真係吊果陣平日一齊私底吊開果班冇一個企你果邊
原來一個朋友都冇，個個都係9屎

當年仲試過將啲捐款入左自己戶口
俾人踼爆道個歉又扮哂冇事發生
繼續爭取民主

泛民 熱狗 大和解
一齊喺臨垃會入面抗爭
永續任期 萬歲萬歲萬萬歲

如果黃毓民叫做分化民主派,咁慢必同HEIDI CHU都算係
個問題係,如果你真係團結,點會比人分化到

你老母就食熱狗啦

我淨係數到兩個

兩個政治老人嘈到面都紅晒

點解算
係咪真團結同佢分化有咩關係
做咩撚

你講嘢完全冇論證求其噏咁低能嘅
敎徒都呢啲水平

利君雅個樣好驚

唔係真團結冇人分化都會自己散

係咪都唔關事啦
係有分化就有分化
九唔搭八
block 唔回啦

連登日常
駁唔到就block

話為錢為公務探訪都得
好似邵家榛為在囚人士仆心仆命都算
話為擋惡法真係當其他人狗咁撚

黃毓民由社民連到人力到普羅政治學苑再之後熱普城
佢係社民連分裂做人力再自己搞普羅政治學苑,果陣都仲未係本土
佢2個時間都仲係泛民入面
咁樣算係分化,點解朱HEIDI佢地唔算

咪駁咗囉
原來啲教徒盲嘅

right here
“佢有分化
同團唔團結有咩關係”

即係
對夫婦關係差
所以二奶離間對夫婦係啱？

anyway
呢啲垃圾言論都有人當駁唔到
教徒智商無下限

又block一件垃圾

藍㗎
本土前藍
原來除咗被害妄想症之外 仲有自己友妄想症

老燒有贏過

快d block，咪撚覆我

同陣營都可以係閪人嘅
Omdb咪係

鍾劍華話放棄咗非法的議會，但議會的運作實際上合法
毓民算唔算係政治潔癖，著眼於議會係非法定合法，忽略實際環境

鄒家成：邀請過泛民商討臨立會 最終得3個出席 有泛民講明「唔會同抗爭派傾」

最後毓民有樣講得好啱
泛民接受委任嘅話就要訂下一啲目標
如果兌現唔到呢啲目標就要做一啲行動向香港人交代

利申反對接受委任

仁哥成日話齊上齊落，一齊唔做咪齊上齊落囉

睇晒
好認同一句
‘’為相同而團結 不為團結而相同‘’
亦都係 黃營一直做得唔好既野

個辯論無咩作用
如碌撚講 請佢地黎講冇用 因為唔係佢地延任
不如搵兩個話得事既擦掂先出黎

辯論指出兩邊既問題
點解反對留 係因為初選證實民意集中在本土及抗爭派
而泛民咁多年係未展現過出黎 更甚令人失望
倒不如集體拒受委任 做盡呢次noise 再尋他法 保持抗爭熱度

支持留低 係可以係現狀作出有限反抗 持續做出noise
如李卓人講 用盡每個議員做人血饅頭 維持抗爭熱度
當然 要證明到泛民有呢個plan同決心先可行

於我而言 快啲加速好過啦 你班友飛去外國 組流亡議會好過啦 我 真 係 唔 想 信 泛 民 呀 屌！

民主派接受委任 咁唔好同我講你係民主派

連原則都冇 走去做忠誠反對派

啱啱睇完 想幫教主打柒李卓仁
做咁耐人 罪都咩幾條
講嘢仲係咁無恥

飯民係咁 block人睇唔見聽唔到 淨係睇到支持者聲音就得
我都唔明 block左人 人地又無少忽肉 自己又唔見得有得益
人身攻擊完 無討論就話block

蕭生咁簡單清晰直接,但佢錯喎

佢地只會係肯齊上

有冇睇12年選舉論壇

無恥到

所以無人敢出席，比人屌到飛天

20190626 G20 Free Hong Kong 民間人權陣線集會 李卓人呼籲

李卓人：「我哋今次終於都令共產黨跪低咗！！！」

李卓人：「我哋今次終於都令共產黨跪低咗！！！」

泛民死忠一唔夠人講就：歡迎熱狗進場

但連登仔撐慢必，點算？

啱呀，蕭生經常預料到將來唔會發生嘅事